我宣佈!騰訊鑽石能量底係340!

點隊都隊唔穿呀，一隊個市即刻要反彈，個反作用力幾勁

希望聽日你條底仲係度

係咪計少左355呢個鑽石頂？

鑽石能量底係無可能打破，除非.....

小米穿左，騰訊都未穿呀!放馬過嚟

每5蚊一個鑽石底

你老母果時夠過405係底啦

9月:300終極火鑽底